{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62188&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 St.179 HOTEL"
    },
    "text": "当ホテルは、内部駐車場と老犬公営駐車場を活用して駐車しております。 公営駐車場の駐車による問題が発生した場合、ホテル側が責任を負います。 ただし、第3の加害者や賠償責任者がいる場合は、この限りでありません。 号線朱安駅·仁川2号線市民公園駅の周辺に位置し、市民公園駅は徒歩3分、朱安駅は徒歩0分に位置しています。 周辺にはEmart24とGS25コンビニがあり、便利に利用できます。 PC運営は韓国最高のSPECであるRTX3080240hzで、禁煙客室も運営しています。 連泊予約をされる場合、土曜日、日曜日と祝日を含む場合、週間使用料は含まれておらず、現地決済が発生します。 宿泊料金は2名基準であり、人数追加の場合、一人当たり1万ウォンの現場料金が発生し、寝具セットを提供します。 未成年者は立ち入り禁止で、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 また、デザインホテルの特性上、同じタイプの客室でも写真と異なる場合があり、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 そして苦情が発生した場合、退室を要求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "当ホテルは、内部駐車場と老犬公営駐車場を利用しております。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の利用による問題が発生した場合、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "ホテル側が責任を負いますが、第3の加害者や賠償責任者がいる場合は、ホテル側の責任は限定されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは号線朱安駅·仁川2号線市民公園駅の周辺に位置しており、周辺にはEmart24とGS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのPC運営について教えてください。",
            "answer": "ホテルのPC運営は韓国最高のSPECであるRTX3080240hzを使用しております。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をした場合の料金について教えてください。",
            "answer": "連泊予約をされる場合、土曜日、日曜日と祝日を含む場合、週間使用料は含まれておらず、現地での決済が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名を基準にしており、人数追加の場合は一人当たり1万ウォンの現場料金が発生し、寝具セットも提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の方は立ち入り禁止となっております。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上の同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、男女3人以上の同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室が異なる場合がありますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、同じタイプの客室でも写真と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルで騒音や迷惑行為があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為はお控えいただくようお願いいたします。苦情が発生した場合、退室を要求される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 495
    }
}